我愛的人 陳小春定林宥嘉

第一次聽我愛的人係聽林宥嘉版
果陣仲以為佢係原唱
後尾先知原唱係陳小春
兩位都唱得好到位 聽到勁心痛
陳小春
林宥嘉

yoga似乎多啲
不如分享埋點解